「j圖」大阪 d crossplayer

圖2

Crossplayer
係咪我認真左

第一張咁似杜如風

第三張對奶

美極你都啱

有奶便是娘

肥仔波